[過氣mk pop] 今年5月天無人睇? 黃牛已經低過原價出售😂

連登都好多人放 完全無價無市

五月天?咩黎

3:28走音走到

根本live質素仲差過學界

塗毒左Band界咁多年終於收得皮呢隊過氣mk pop(扮band)

40歲人仲剪埋d 後生仔頭 柒到

唔好氹我開心喎

00後直情唔識添 none reply

笑撚死

企位都炒